啱啱女朋友憑空消失咗。。。

本身攬緊佢
有冇人知發生咩事

斷左隻手?

唔使返工就瞓多陣啦

俾鬼仔拖走咗

FF少陣啦 翻嚟現實喇

啱啱訓醒就去刷牙啦 仲上連登

其實無出現過

嘴嘴下突然成口灰 唔知咩事

我都望到地下都有灰

幾廿歲咁多性幻想

not feeling so good?

我岩岩見到有條黑鬼用Call機
唔知Send左啲咩 然後就變左灰

你女友係mantis？

我睇開個醫生唔見左

從來沒有 從來都没有

本身都係憑空出現架啦

同女朋友扑扑下嘢突然變左屌灰
會唔會生椰菜花架

Send左比我女朋友

唔緊要 好快大家就會變得好有錢 地球資源取之不盡

就算資源有幾多
都唔會流入香港人個袋入面

樓主被世界選中的主角.....要踏上冒險旅程搵番女朋友番黎..........

下年啦 下年番黎架啦